成日見巴打招人夾sportify 點解無人夾手機家庭Plan

除返開每月無限上網每人二百蚊有找, 平過自己一個簽咁多, 唔明點解一直都無人咁做

利申: SMT

Spotify一個月費無限聽
你有冇無限全速數據冇FUP嘅家庭plan?

所以先問SMT
FUP無其他台咁狗閪

有意
巴打幾時夠期 睇岩邊個Plan

下年2月
夾到人的話想簽5人果個再轉無限

有諗過 終於有人講
咁既價錢用到數記無限係超值

全部number要比左其中一個人名喎，你真係信得過對方？

好彩成家齊人夾到smt四張sim，$754四個人任用，smartone黎講算好抵

有你啦知姐

用緊既smt 165/per m
就係連登夾

巴打點夾夾到咁平

正常價黎，我個家庭plan 都呢個價

其實就係呢個原因先唔敢夾

連登其實一早已經有人開團, 但係只係得一個人可以 master 個 acc

唔好話諗d 咩衰野, 當普通有咩問題打上 cs 都麻鳩煩, 下下要搵 master 果個人去做

有興趣想夾

有興趣夾
可以一齊傾下